連登禮貌運動 Day 46

大家晚安

Daily fact:
地上最鹹水體係位於埃塞俄比亞嘅Gaet'ale Pond，而唔係死海。

做咩又喊

聖人係咪想打救連登？
如果係睇落去

DLLM

而家先知
謝謝樓主